https://web.archive.org/web/20030826032148/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=366

### [7320] いちの	2002.08.06 TUE 11:38:19　
	
こんにちは。暑いですねぇ。夏ですねぇ。クーラーなしでは生きていけませんねぇ。

＞[7312] 無言のパンダ様
やはり、７０００円は高かったようです。
私も近所（ではないのですが）の古本屋に行ってみたのですが、１箇所は７０００円のままだったのですが、その他は１冊１００円くらいでした。でも、問題は全巻そろってないということ・・・難しい買い物です。

＞[7313] sophia様
１冊５０円ですか！？それは安い！！マジで。
こっちには最低１００円（１冊）はかかりますよ・・・。田舎なのに高いっつーの！！しかも全巻ないし。
もっと探してみて、安いところを見つけてみたいと思います。

＞[7316] 葵様
私の行く古本屋はなぜかほとんど値段が変わりません・・・。協定でも結んでいるのでしょうかね（汗）。また今日も古本屋巡りするつもりです。今度は安いところが見つかればいいのですが・・・。

＞[7318] いぐ様　はじめまして（？）
その気持ちも読者の意見ですから、しまいこむ必要はないと思いますよ。私もＣＨの２人じゃないのにちょっと戸惑っています。複雑な気持ちです。

＞[7319] 千葉のOBA3様
暑いですねぇ。
コメントを書いた店主はきっとＣＨを知り尽くしていますね（予想）。でも「スケベ」ではなく「ちょっとスケベ」または、「ちょっともっこり」がよかったですね（笑）。
今日も古本屋巡りに行って来たいと思います。この暑い中を・・・。


みなさま。いろいろなご意見ありがとうございます（感涙）。

### [7319] 千葉のOBA3	2002.08.06 TUE 09:21:01　
	
おはようございます。いやー、今日の暑さ、なにこれ！？朝からこんなに暑いなんて・・・。

レスです。
７３１０　いちのさま　昨日近所の古本屋を見ましたが、やはり１冊１００円からありますねー。たまさまのおっしゃる漫画文庫が３５０円でした。しかし、４軒あるお店で値段はそれぞれ・・・。色々なんですねー。最初いった店がＣＨのところに小さく店主のコメントが書かれていて「スケベだけれど超かっこいい冴羽りょうちゃん、読んで！」とあったのが気にいってしまいました。これから古本はあの店で買います。（？？？）

７３１１　まろさま　私もコアミのページ見てきました。すっかり変わってるんですね。すると、槇ちゃんはいったいどんな存在に・・・？だいたいホントにでてくるんでしょうか？（次号予告にはあったけど。）うーん、ますます、指折り数えて発売日が楽しみです！

７３１３　ｓｏｐｈｉａさま　私は看護師さんじゃなくて、保育士のほうです。看護師さんのお子さんをお預かりするお手伝いをさせていただいてました。しかし、「の＠太」と「波＠さん」には笑いました！でも「の＠太」君は好きだな、私の好きなヤク＠トスワロ＠ズの古田さんの昔のアダナだし。（関係ないか。）
で、７３１４　いもさま　７３１７　無言のパンダさま　（岩＠水君・・・なんて懐かしいんだ！！これもバカ受け！）三大メガネ君は、西＠優＠子さんの、「Ｈａｒ＠ｅｍ　Ｂｅ＠ｔ」にでてくる桜＠修司君と、竹＠恵＠さんの「変＠曲」（これもエライ昔だなー。）にでてくるボブです。（知らないかなー。）・・・なんか、いったいどういう性格しとるんじゃ！という程、つながりのない３人ですね・・。ハイ、すみません。（全然つまらんかった気がする・・・汗。）

７３１８　いぐさま　こんにちは。いぐさまのおっしゃるように、複雑な想いの方も多いでしょうね。ＣＨが終了して、１０年以上たって、皆さんの中にそれぞれ１０年分のＣＨがあるんですもんね・・・。それぞれの考えに何か言う事なんてできませんが、私はＡＨでのりょうちゃんと香ちゃんの積み重ねた年月を、今は楽しみにして読みたいなー。と思ってます。ただ、知っちゃったらよけいにつらくなるかもしれませんが・・・。

しかし、ほんとーに暑い！！外で何かする人ご用心！熱中症になりそう。

### [7318] いぐ	2002.08.05 MON 23:33:26　
	
今週号を読んで
こんな意見もあるのだということを書かせてください

パラレルである確信を得て喜んでいる意見が多いようですが
私はかなり複雑な気分になりました
CH36巻分の過去を持つ二人だから面白かったのに
違う過去を持つのなら
阿香の両親をりょうと香にした意味は何なのだろう・・
意味があるからこそ香の心臓が移植されたのだと信じたのに
違う過去を持つのなら、名前と顔が同じでもあの二人ではない
ならば最初から全く違う人物であったほうが
もっと純粋に楽しめたはず

香の死をかなりの努力とともに受け入れただけに
そして、この掲示板に寄せられる多くの意見を目にしていただけに
つい邪推してしまうのです
受け入れられない多くの読者に合わせての路線変更は
絶対に納得できません
とはいえ、こうなったからには
いつか、この私の感じ方がおかしかったのだと笑えるよう
CH以上の素敵な関係を描き出してほしいと思います

でも、この感情を無理やり引き出しに押し込めて
かぎ掛けて見なかったことにしてしまえば
来週号の展開はとても楽しみ！
（順応しないと楽しめないもの）
阿香の“両親”が、どんな素敵な人物なのか
またひとつ明かされるのですね

槙村兄は登場しないに１票投じようと思っていたのですが
HPに出ていた紹介記事というのは
今も存在しているのですか？
既に亡くなった伯父さんという存在は
阿香の成長に関わって来るのでしょうか？
（CHキャラで登場するかどうかは
ここにかかっていると思うのです)

### [7317] 無言のパンダ	2002.08.05 MON 22:07:19　
	
こんばんわ★

＞千葉のＯＢＡ３様（７３０９）
三大メガネ君？！もしかして、そのうちの一人は「岩＠水くん」じゃあ？！（古すぎ？）

失礼しましたm(__)m

### [7316] 葵	2002.08.05 MON 21:55:28　
	
　なんだかココに来られる方は「白衣の天使」が多いようですなぁ…。（←この言い方、もう古い？！）みなさまが香ちゃんのように素敵な方々であろうことを想像します。（^_^;

＞いちのさま
　古書店は何店舗か見て周った方がいいですよ。私も高校のときに古書店巡りにはまって（笑）自転車かっ飛ばして狭い区内を走り回ってました。店舗によって本の状態や価格設定なんかが違いますからね。お気に入りを何店舗か見つけることをオススメします♪

### [7315] 華琳	2002.08.05 MON 20:58:07　
	
こんにちは！
(今頃ですが…）雷神のシティーハンタースペシャル、
私もやっとゲットできました☆
私は、九州地方に住んでいるのですが、
市内にはセブンイレブンも、紀伊国屋書店もないのです。（ど田舎…）
でもどうしても欲しかったので、
東京に住んでいる友達に頼んで２冊買ってもらいました(*^.^*)
それが今日 届き、パソコンに詳しくない私でも
スクリーンセーバーを見る事ができて すごくうれしかったです！
マウスパッドもカラーページも、うれしかったです！
スクリーンセーバーは、パソコンを開かなくても
見たいなぁと思っているのですが、スクリーンセーバーって
印刷する事は出来ないのでしょうか？
どなたか、ご存知の方 いらっしゃいませんか？

### [7314] いも	2002.08.05 MON 20:50:51　
	
こんばんわ。
レスだけです。

＞しゃぼんさま[7308]
はじめまして。（あれ？そうですよね・不安）
いもといいます。よろしくお願いします。
看護師さんなんですか。それは大変なお仕事ですね。
ココはほんとに色んな方がいらっしゃって、勉強になることが多いです。弁護士や、お医者さんなんかもいらっしゃるかもですね。

＞千葉のOBA3さま[7309]
こんばんわ♪
三大メガネ君（笑）の内訳が気になって仕方ありません。
どうか教えて下さい！！

＞まろさま[7311]
まろさまのカキコ読んで、コアミＨＰ見に行ったら
作品紹介のページがいつのまにかすっかり変わっててビックリしました！
何を隠そう（隠してないけど・汗）、私はこの作品紹介で香の死を知ったのでした。

では、いもでした。

### [7313] sophia	2002.08.05 MON 16:52:20　
	
こんばんわ。
今日も暑い日でしたね。スイカがとてもおいしかったです（＾＾）

＞（７２８８）OREO様
何とかオフラインできましたっ！
すっごい感謝、です。
これで電話代が安くなったら、ウイタ分でお礼します（笑）
しかしガス代は値下げとかあるのに電話代はないの？と愚痴ってしまいました・・・

＞（７２９３）まろ様
HPへ先ほどお邪魔してきました。
勉強になります　ｍ（＿＿）ｍ

＞（７２９４）kinshi様
外国の方、ってことは英語ですか？
私は外人アレルギーでまったく英語だめ、なので英語とかしゃべれる人をひじょ～に尊敬しております。
ところで東京案内ってやっぱり浅草とか東京タワーなんでしょうか？
穴場とか知ってたら教えて欲しい私です。

＞（７２９５）等　いちの様
中古で￥７０００は絶対高いっ、ですよ。
近所ではsell中で１冊￥５０で、しかもCHは全巻そろってました（いいのか、わるいのか？）
東京とかって「BOOK O○F」みたいな￥１００本売ってるとこってないんですかね？
余裕があれば「愛知県豊橋市」までお出かけ下さい（笑）
その交通費で普通にそろえられますね・・（苦笑）
ちなみにセットは割高なので、単品でそろうならそっちのほうがお得だったりします。

＞（７２９６）ハル様
こちらこそお役に立ててうれしいです♪
いつか完全版が見れるといいですね。

＞（７３０９）千葉のOBA3様
漫画キャラ３大メガネ君って「槇村　兄」とあとは？
私の中では勝手に「ドラえもんの、の○太」と「サザエさんの、波○」になってますが（笑）
しかし美形にめがね、は少ないですね。何ででしょうか？
ところでOBA3様は「白衣の天使」だったんですか？
う～ん、ちょっとあこがれ、かも。
でも最近、服がピンクとかブルーが多くなっているみたいで
ちょっと寂しい・・・「ナースキャップ」もしてない病院が増えてるし。なんだかな～

今から夕食の準備っス。
今日は冬瓜のスープで栄養つけるかな・・
それでは皆様おやすみなさい　＜＾＾＞/~~~





### [7312] 無言のパンダ	2002.08.05 MON 16:07:05　
	
こんにちわ☆

今日もまた暑い一日ですね(ｰｰ;)
お仕事中のみなさまご苦労様です。

実は私も笑っちゃうほど短い間ですが「看護婦見習い」をしてたことがあるんです。天使にはなり損ねましたけどネ・・・(^_^;)

＞いちの様（７３１０）
故郷に帰ってリフレッシュされてるようですね(^^)空気や水のおいしさをあらためて感じたことでしょう♪
ところでＣＨ全巻７０００円は、やはり高いようですねぇ。
先ほどネットオークションを覗いてみたところ、１０００円～５０００円くらいまでいろいろでした。
私も最近「ＲＡＳＨ！！」２巻と「こもれ陽の下で・・・」３巻を約６００円でゲットしましたヨ♪
いちの様も、みなさんの意見を参考にして、よりお買い得なものをゲットできるといいですね！

＞まろ様（７３１１）
そのページ、私も見たことあります♪
槙村兄は冴子さんの恋人だったことには変わりないってことですよね？今はすっかり変わってるとは？！私もあとで見に行ってみようっと♪

ではまた。(^_^)/~

### [7311] まろ	2002.08.05 MON 13:17:50　
	
皆さま、こんにちは。
チョコっと参上しました（苦笑）

皆さまが期待する槇村 秀幸ですが、以前コアミの以下のページで

http://www.coamix.co.jp/comic/angelheart/index.html

紹介されていましたよ。
冴子お姉の『元恋人』との記載がありましたので（汗）
今はすっかり変わってた（滝汗）

っと、休憩時間が終わってしまった！では！あでおすぢゃ！

### [7310] いちの	2002.08.05 MON 11:40:16　
	
みなさん。こんにちは。ただ今田舎からのカキコです。（実家にもパソコンあるのよ）
今日も暑いですよね。でも、こっちには自然に囲まれているためか清々しい感じで、やっと夏休みだなぁ～って実感がわいてきました☆

＞[7305] 葵様
私も経験があります。私の場合は１冊の本にビニールのカバーがしてあったのですが、表紙を開けたら中身が違うじゃないですか！！これって軽い詐欺行為ですよ！！！捕まりますよ！！！その本は後日返却（つーか売却）しましたけどね。
恐ろしや、表紙の力・・・。

＞[7306] たま様
ホントにカキコ少なかったですね・・・。寂しい。
漫画文庫の説明ありがとうございます。何度か見たことがあります。北斗の拳でしたけど・・・。やっぱり電車の中で読んでました（笑）。暇つぶしにいいんでしょうね。私も最初は小説でも読んでいるのかと思ったのですが、不気味に笑っているので何読んでんのかなと覗いてみたら漫画でした・・・。
それよりも、なぜ()の中の台詞が三枝師匠とカンペイちゃんなんでしょうか？

＞[7308] しゃぼん様
はじめまして（？）。
しゃぼん様は看護士なのですか？大変な仕事ですよね（たぶん）。私はあんま医者とか信用してない人なんですが、とゆうのも、身近にヤブ医者がいすぎなんだよ！！！ちゃんと免許もってんのか？コラッ！！（怒）・・・おっと、つい本音が（汗）・・・。
お仕事がんばってください～♪

＞[7309] 千葉のOBA3様
やはり、７０００円は高いみたいですね・・・。皆さんから猛反発くらいました・・・（涙）。でも、他に売ってるところ知らないし・・・近くに本屋さんなんてないし（田舎すぎて）どうしよう・・・（涙）。


みなさんがこれほどまでにおすすめするＣＨを見ないわけにはいきません！！どうやったって見つけ出し買いあさってやります！！！

### [7309] 千葉のOBA3	2002.08.05 MON 08:45:26　
	
いやー、こちらのほうは、ゆうべも雷すごかったです。もう、ＰＣもあきらめて寝てしまった。（汗・・・どんなにピカピカしようがガラガラしようが、眠れるもんね。）

ところで、来週号のバンチは、なにかプレゼントがあるとか・・・。楽しみだなー☆（絶対あたらないんだろうけどね。）それが、どんなモノか見るだけでも楽しみ。

あと、槇ちゃんがでてくるのも楽しみです。私の好きなマンガキャラ三大メガネ君の一人。（なんだそりゃ？）冴子さんとの関係とか、どうなっているんだろう・・・？ほんとに指折り数えて待っちゃうよ次号の発売を・・・。

７２９５　いちのさま　そうか・・・。いちのさまはＣＨでの二人の出会いを知らないのかー。もー、絶対読んでね。私も古本で全巻７０００円はちと高い気もするけど・・・。どんなもんでしょうねー。うちの近所に古本屋３軒あるけど、あとで見てこよう・・・。

７２９７　無言のパンダさま　子パンダさまは信宏ファンだからアシャンに焼きもちやいちゃいますか？でも、５歳のアシャンは、かわいいですねーホントに！北条先生の描かれる小さい子って、本当にかわいいです。

７３０８　しゃぼんさま　しゃぼんさまは看護師さんですか。私も、むかーし（強調）総合病院に勤めてたので、初々しい看学の生徒さん達とかをよく見てました。懐かしいなー。

やれやれ、今日もまた、暑くなりそうですねー。（で、夕方からまた雷かい？）

### [7308] しゃぼん	2002.08.05 MON 03:42:27　
	
かなりドロップアウト気味ですが、一応この職業なので。

『ナースのお仕事』
正確には「看護師」「准看護師」との表記になります。
そして看護学生すべてには給料は発生しないです。
実習中にお金はもらえません。
私が学生の頃は在学中医療系のバイトは禁止されていました、かくれてやってる人もいましたが。（をい）
准看の学校で昼間病院で看護助手として働いて、夜間学校に行く、というパターンもありました。その場合は病院から月給が支給されました。（これはうちの地方の医師会の場合しかも１０年くらい昔の話）
しかし今は制度が変わり、資格をとるまで実際にはいろいろな方法がありますので、一概には言えません。
でも「ほんとうはダメ」という言葉が掲載されているので、香ちゃんは在学中の隠れバイトと思われます。

ちょっと誤解をまねきそうでしたので、カキコしました。
変換したら看護士って出ちゃうもんね～。間違えるよね。
まだ看護「師」には慣れてない、いんちきナースでした。


### [7307] zeromusu	2002.08.05 MON 00:27:12　
	
どうも～二回目のかきこみです。
初めＡＨをみたときにはＣＨの記憶が根強く残っており
香の死など登場キャラなど設定が大きくかわっており少し戸惑ってしまいました(^^;)しかし４巻までいくとＣＨの続編とゆう概念はなくなり新たに遼や海坊主、冴子などのよさなどがわかってきました。
ぼくはバンチは読まなくコミックでじっくり読む派なんですが、やはり５巻が待ちきれません。すごい楽しみですね（＾＾）

＞[7305]葵様
　やはりＰＣを使うものにとっては雷は宿敵ですね。
台風の時なんかもしもってことでＰＣは休止中でしたｗ

＞[7302]chikka様　[7303]たま様
　ぼくもＢ'z好きですよ～。
それとＴＭＮもかなり好きです。
初めGET WILDを聞いた時は子供心ながらかなりしびれました。
ＥＤイラストの渋い遼とかなりマッチしていました～。




### [7306] たま	2002.08.05 MON 00:25:03　
	
今日は（昨日っか！）カキコが少ないですね。
うぅぅ～寂しい・・・。
まだ、雷鳴ってるんですか？関東の方は。

＞ いちの様　[7304]
漫画文庫は、見た目が小説とか文庫で、中を開けたら実は漫画っていう（そのまんまやないけ～）ものですよ（オヨヨ）

だから、通勤電車の中とかで読んだり出来ます。（皆本読んでると思ったらよく見たら漫画だったりするんですね（アメマ）

厚さは文庫なのでむしろ小さいです。しかも、１８巻に収めてるので、漫画１冊に対し１．５冊分くらいありますし（ツクツクホ～シ）

それと、あくまで漫画なので、絶対に（何故言い切れる？）古本屋にありますよ！普通の本屋では、漫画のとなりなんかに漫画文庫であると思います。

ちなみに普通で買ったら６００円ですけどね～。高いでしょ。
※　文字の後付けの括弧書きは暇つぶしで付けたので意味ないで～す。

んでも、＞葵さま　[7305] がＣＥを見つけた所で、ＣＨがあったら良かったのにねぇ。でも逆に言えば、皆ＣＨは売りに出さないでくれてるって事ですよね～。

ＣＨの話になるとＡＨの時より俄然燃える！メラメラ
いちの様ぜび、ＣＨ読んでほしい。です。

### [7305] 葵	2002.08.04 SUN 22:48:55　
	
　雷のせいかＰＣがストライキを起こしてしまいました。近くには変電所もあるし、コワイなぁ…。

　先ほどやっと、リターンズを聞いてきました♪（きのうもＰＣちゃん、ストライキ起こしちゃって☆）でもなぜか、せっかくのいいシーンにくると…ゴロピカドン！香のセリフが聞きづらかったです。（>_<;全４話なんですよね。あと一回かぁ…楽しみ♪

＞いちのさま＆たまさま
　ＣＨの方は見かけなかったけど、近くの古書店ではＣＥのコミック全巻で３６００円でした。割とキレイでしたよ。「全巻」としてラップがかかってるのは要注意！以前そーゆーのを買ってラップをはがしたら…表紙がベロンとはがれちゃいました、（>_<;もちろん返品しちゃいました。安物ラップには気をつけましょう！

### [7304] いちの	2002.08.04 SUN 13:04:31　
	
こんにちは～♪やっと、帰れます。え？どこにかって？そりゃ～決まってるでしょう。故郷（お家）に帰るんです☆
長かった・・・夏休みに入ってから今日までが長かった・・・。
よーし！！帰ったら存分にバスケとＣＨ＆ＡＨ三昧だ！！！都会よアディオス！！

＞[7303] たま様
え！？マジですか？７０００円高いですか？そこの古本屋には漫画本でしたが、漫画文庫は無かった気がします・・・。
ってゆーか、「漫画文庫」ってどういうやつですか（汗）？分厚くなってるやつですか？それとも新しく安い値段で売ってるやつですか？


最近暑いせいか、トランクス一丁でパソコン打ってることが多い・・・（今も）。夏ってあんま好きじゃないんだよねぇ～（汗）。

### [7303] たま	2002.08.04 SUN 02:23:27　
	
おこんばんわ～。たまでございます。

Ｏｈーーー！
来週のＡＨは「入院中のリョウが香にしたこと」そして、「槇村アニキ」も登場ですかぁ～。こりゃ、見逃せませんなっ。

＞ＯＲＥＯ様　こんばんわ♪
以前ＢＢＳで書かれてたＣＨＤＶＤ化の話、先ほど『たのみこむ』サイトへ行って賛同してきましたよ。（ちなみにハンドルはおぢさんになってますけどね・・・）本当に実現するといいなぁ。（ＤＶＤ化）

＞いちの様　[7295] 　こんばんわ♪
たっ・・・高い！７０００円って高くないですか～？
（同じ日本なのに、レートが違うのかぁ～？！）
漫画本だと３６巻だっけ？くらいになるので、漫画文庫にしたら、１８巻で済みますよぉ～。
わたしの場合は漫画文庫を中古で１巻×３００円で買いましたよ。それに文庫は割と新しいので、本も日焼け(？)何っていうの茶色くなる事。それもなく新品みたいに綺麗だし。
でも、漫画本でも１００円で売ってない？ですか？いや、売ってましたよ。
こちらでは。はははっ。がんばれ！都会人！がんばって探すんだぁー！

＞chikka様　[7302] はじめまして♪
Ｂ’ｚイイですよねぇ～。Ｂ’ｚはコンサートで昔のシングルの曲をたくさん歌ってくれますしね。（ちなみにＢ’ｚの流れで、エアロスミスも好きですよ。）

では、およよ。じゃなくて、おやすみなさい。(^_^;)

### [7302] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.04 SUN 01:35:21　
	
どうも皆さんお久しぶりです。chikkaです。８月３日は午前中は吹奏楽のコンクールがあって、夜からは静岡スタジアムエコパで行われたＢ’ｚのコンサートを見に行ってきました。一日中「音楽」だらけでした。Ｂ’ｚのコンサートは凄い盛り上がりました。まさか、「ＺＥＲＯ」と「恋心（ＫＯＩ－ＧＯＫＯＲＯ）のアコースティックを聞けるとは・・・。今は心地よい疲れに浸っています。（早く寝よっと・・・）

【ナースのお仕事】
まさか、「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」での香さんが「看護婦（現在では看護士）」を目指していた看護学生とは思いませんでした。こちらの世界では香さんはきちんとした将来設計を立ててそれに向かって頑張っていたんですねえ。「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」では高校卒業した後は「フリーター」だったのに・・・。あらためて「Ｃ・Ｈ」と「Ａ・Ｈ」がまったく別世界での出来事だということを改めて認識しました。（何だか最近のヒーロー物みたい・・・）香瑩ちゃんと同年齢と言うことは「１５～１６歳」なんですねえ。ということは香さんは中学卒業した後に看護学校へ入学したということになるのですねえ。中学卒業の場合は「準看護士」になるのですから、正式には「看護士」ではないということでして・・・（高校卒業してから「看護学校」へ入学した場合は「看護士」になります）。おそらく、昼間は「看護学校」で勉強して夜は「定時制」で高校卒業のための勉強をしていたのではないかと思います。（実はかつて高校の定時制で教えていたことがあって、生徒のなかには昼間は看護学校へ通って夜は定時制に来ていたのがいました。）兄の槇村さんのこちらでの存在が気になりますが、なんか「刑事」ではないような気がします。おそらくまったく反対のような気がします。ちなみに病院関係に努めている人はご存知だと思いますが、看護学校生は病院での研修もありますし、一応きちんと「給料」はもらえます。（なんか「題名」とまったく関係なくなりましたが・・・）

【护士的工作】  
真没想到在《Angel Heart》里的香小姐是以“护士(现在是护士)”为目标的护士学生。在这个世界里，香小姐制定了正确的未来规划，并为此努力着。在《CITY HUNTER》中高中毕业后明明是“自由职业者”……我重新认识到“C·H”和“A·H”是完全不同的两个世界。(总觉得好像是最近的英雄题材···)和香莹的同龄是“15 ~ 16岁”啊。也就是说，香小姐是中学毕业后进入护士学校的。因为初中毕业的时候是“准护士”，所以不是正式的“护士”……(高中毕业后进入“护士学校”的时候是“护士”)。我想大概是白天在“护士学校”学习，晚上在“非全日制”学习，为高中毕业做准备吧。(其实我曾经在高中夜校上课，学生中有白天去护士学校，晚上来夜校上课的。)虽然很在意哥哥槙村在这里的存在，但总觉得他不是“刑警”。恐怕是完全相反的。顺便说一下，从事医院相关工作的人应该都知道，护士学校的学生也有在医院进修的机会，基本上都能拿到“工资”。(好像和“题目”完全没有关系了……)

### [7301] OREO	2002.08.04 SUN 01:05:36　
	
こんばんわ。今週のＡＨの話題でまだ盛り上がってますね
来週は槙ちゃんがでてくるのですよねぇ。
やっぱ、血の繋がらない兄弟だったりするのかな？
僚のパートナーだったりするのかな？
いったいどんな出方をしてくるのか、かなり楽しみ♪
「入院中の僚が香にしたこと」ってのも気になるぅ～！！

＞７２９９葵様＆７２９２千葉のＯＢＡ３
こんばんわ。なんかご心配おかけしちゃってスミマセン
でもほんとたいしたこと無いんです。前から落ちたので頭かばおうとして、日ごろ使ってない筋肉をつかった故の筋肉痛とすり傷。転倒したすぐ後は痛いよりも誰か見てなかったか、しきりにあたりをキョロキョロしてしまいました（笑）
１日経った今日はもう全快。それよりも日焼けの痒みをどうにかしてくれ～～！！って感じです。（笑）

明日は今、日本に英語を教えに来ている大学の友達に会いに福島へ行ってまいります。ここから４時間くらいかかると言うのにＰＭ３時に会う約束で日帰りで帰る予定。結構無謀？
だって、次の日９時～バイトあるんだもの・・・
さっ、今日は気合入れて寝るぞ！！　おやすみなさいませ。
